今時今日仲反對議會抗爭係想點

食個老麥果幾十蚊就咁執著, 你唔投票最後比個建制議員白袋十萬月薪又覺得冇問題

自己選唔到 就叫人唔好選
有班人真心信左熱九教 無計

冇人反你
喺屌你根本冇plan b
35+失敗左真喺得翻移民一條路
港共唔會比時間你翻生
港豬更加唔會起義

熱語錄

1.食m記都批鬥，正一連衛兵
2.人地去藍店就影人正一小學雞
3.制度內抗爭冇撚用，投白票啦
4.投票要投熱狗
5.食藍店係自由
6. 泛民係多數人暴政
7. 你地批評都接受唔到咪惡過共產黨
8. 你批評我，所以你係支持泛民
9. 你食人血饅頭！
10. 城邦武士歸來！（中大一役）
11. 成班人去被捕博出位（理大一役、莊正）
12. 民主本身就係分化！
13. 出席聯合國人權理事會冇用架（何韻詩）
14. 偽獨偽本土
15. 成班人都快樂抗爭

歡迎加上去

如果你咁講完全棄權都係得移民一條路

35+同完全棄權有咩分別呢問心個句

姐係35+但失敗
同
唔玩35+

係冇分別，點解唔試下玩呢

一直都喺講玩完之後呢
個個講35+可以點可以點
同港共講港豬澳高鐵一撚樣
唯一唔同係即使支共唔介入35+成功率本身都低
宜家擺明要DQ你仲妄想一定會100%成功
搞到最後冇路可以揀
到時候我等住睇港豬個個屌移民撚做逃兵自己就入集中營
焦土主義本質既係咁，本身攬炒就喺逼你反抗
點知攬炒完都喺冇反應
一早準備定沙律個班起碼仲有機會安慰下自己班港豬同支那人一樣冇一個係無辜

所以你係個班淨係屌人冇反應，又唔講推動人地去做佢地認為岩既野

因為議會抗爭最後必然係要美國幫